移民 保加利亞

唔知可唔可信

大家夾錢買格陵蘭好過啦，雖然凍D，但香港人恨聖誕落雪好耐了

不如買成個希臘/葡萄牙落黎仲實際
用佢地個地利優勢要重造一個香港都得

人地比你買先得架

人地有錢都唔會賣啦